CCTVB個阿敏好正

人又靚，又做義工咁好心地
快啲開電視J

10

仲要有啲波路

9

8

真
求名

大波妹心地零舍好

crystal leung

1980 年 8 月 13 日（38歲）

點解可以咁有少女味

笑果時好甜

keep得咁好

嘩 岩睇都覺好後生。原來38？

38仲未有人埋單

crystal leung 都唔識?
第一代幫民女

梁寶琪（Crystal Leung Po Ki，1980年8月13日－），香港藝人及廣告模特兒，畢業於香港大學主修翻譯及地理。曾參與MV及劇集演出。2002年簽約成為Stareast Workshop旗下模特兒。2003年Stareast Workshop將旗下三名模特兒組成青春女子組合'3G'(成員包括Crystal梁寶琪、雷凱欣與Rie呂盈盈)與英皇3T同期

沙律

好大波

係咪賣洗衣機嗰個

第一代邦民女都唔識

梁寶琪真係細細個就丁

好靚女呀

幾錢

沙津

呢個不嬲正

依家D人愈黎愈唔識老

今日睇仲以為佢都係廿零歲
原來已經三張嘢仲要三到尾咁濟

老女人

好能正

已經無人識crystal
遲出世十年宜家應該紅得起

當佢19歲生細路，個仔/女又係19歲生細路，做得人阿嫲阿婆喇

38歲浸淫味仲勁

對奶

１代唔出名
D人有記憶開始 應該已經係２代Kama